<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Contact on Derby-Training</title>
    <link>https://www.derby-training.com/tags/contact/</link>
    <description>Recent content in Contact on Derby-Training</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 14:39:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.derby-training.com/tags/contact/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Burritos</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/burritos/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 14:39:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/burritos/</guid>
      <description>Prérequis : 3 blockers - 1 jammer Level : 3/5 Blocker : Travailler le contact en formation Jammer: Travailler le contact et le changement de rythme lorsqu&amp;rsquo;on se fait recycler  Préparation 3 blockers sur le trac, 1 jammer derrière les blockers
Déroulement  Le jammer pousse le mur sur une extrémité (in ou out) Les blockers forment une cage et un des bloquer pousse le jammer en dehors du track Le front part recycler le jammer Le jammer rentre légalement dans le terrain et doit passer, pendant se temps le front recycleur doit mener le jammer à ses coéquipier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1-2-freeze</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/1-2-freeze/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jan 2022 14:39:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/1-2-freeze/</guid>
      <description>Prérequis : 3 blockers - 1 jammer - 1 assist - 1/2 track Level : 2/5 Blocker : Travailler le contact en formation Assist : Travailler l&amp;rsquo;asssist positionnel Jammer: Travailler le contact et l’esquive  Préparation 3 blockers sur le track - 1 assist sur le track, 1 jammer sur la ligne de départ
Déroulement  Au top le jammer essaye de passer le blocker L&amp;rsquo;assist se concentre sur des assists positionnel (il cherche le no-pack), lorsque le jammer réussit ) passer il fait son tour normalement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lader</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/lader/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 14:39:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/lader/</guid>
      <description>Prérequis : 4 blockers - 1 jammer - 1 track entier Level : 3/5 Blocker : Travailler le contact et la reformation Jammer: Travailler le contact et l’esquive  Préparation 3 blockers à l&amp;rsquo;interieur du track - hors jeu, 1 blocker sur le track, 1 jammer sur la ligne de départ
Déroulement  Au top le jammer essaye de passer le blocker, lorsqu&amp;rsquo;il réussit il fait son tour normalement, pendant ce temps un blocker rejoins afin de faire une crevette (blocage a deux).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shrimp</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/shrimp/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 13:39:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/shrimp/</guid>
      <description>Prérequis : 2 blockers - 1 jammer - 3 métres de track Level : 3/5 Blocker : Travailler la formation en crevette Jammer: Travailler le contact, changement de direction  Préparation 2 blockers sur le track, 1 jammer sur la ligne de départ
Déroulement  Au top le jammer rentre en contact avec les blockers, le jammer n&amp;rsquo;essaye pas de passer à tout pris, Au bout de 30 secondes il passe en intensité maximal, lorsqu&amp;rsquo;il passe le dernier blocker il revient en position de départ Répeter les étapes précendentes autant de fois que nécessaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quick-Start</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/quick_start/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 11:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/quick_start/</guid>
      <description>Prérequis : 3 Mètres de track Level : 3/5 Blocker : Travailler le contact et la reformation Jammer: Travailler le contact et l’esquive  Préparation 3 blockers en ligne sur la ligne de pivot. 1 jammer en dehors du track au même niveau que les blockers
Déroulement  Au top le jammer cours sur l&amp;rsquo;extérieur du terrain pour rentrer au niveau de la ligne de jam. Pendant ce temps les blockers se forment afin d’intercepter le jammer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Drill</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/the_drill/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 11:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/the_drill/</guid>
      <description>Tags : Assist, Reformation, Contact Joueurs minimum : 4 Prérequis : 6 Mètres de track Level : 3/5 Objectif : Blocker : Travailler la reformation et le contact Assist : Travailler l’assist et le contact  Préparation 3 joueurs se positionne en formation (2 back et 1 front). Un assist adverse se prépare derrière les blockeurs Déroulement  L’assist vient au contact du blocker extérieur puis le pousse sur 2 mètres vers l&amp;rsquo;extérieur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tracking</title>
      <link>https://www.derby-training.com/exercices/tracking/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 11:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.derby-training.com/exercices/tracking/</guid>
      <description>Tags : Contact, Tracking Joueurs minimum : 2 Prérequis : 3 Mètres de track Level : 1/5 Objectif : Blocker : Travailler le contact et l’assist Jammer: Travailler le contact et l’esquive  Préparation 1 blocker ce positionne de dos devant 1 Jammer
Déroulement  Le Jammer rentre en contact avec le blocker Le Jammer tente un dépassement latéral. Le blocker doit alors se déplacer tout en traquant le jammer par le dos  ### Variante</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
